FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (33) BUG已FIX

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

12:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

13:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

14:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

15:新手砌咩隊好？
答: 中國足球超級聯賽

16: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人( )

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月奴啦柒頭

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

3:點用11個中超英職荷甲打世界級SB?
答: 入場即換人是常識吧

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

成日手痕去打draft 琴晚又打左兩次

應該點執
CAM位係用緊Eriksen
入場4222

岩岩入左25張 如果1500張就有得賺少少
冇既自己用都唔會蝕得幾多

課得金個炸本身個倉都成炸體力咭 仲點會搶

Son

呢排炒緊卡
比較手緊
本身想大力神升De Bruyne

有冇巴打用過85容祖兒 d stat好似好勁 想拍簡迪

手持英超隊巴打會整多隊玩定買後備？

4222 右邊要個快嘅你覺得點
拿玻里RW+RB

不嬲有整後備隊 玩死一隊好悶

有冇人用德甲龍Burki係無投訴嘅？我嗰隻好膠但又要用佢連akanji

入定當自己用算, 唔好諗賺

睇尼DR都要簡硬吹包 唔夠人解意假個任

我求其搵啲垃圾卡打

d fitness 卡放得出終於

終於奴哂
唔洗再打dr

大力神好過迪布

Firmino踢CM又點睇
會後上踢下波

if 尼迪迪值唔值得買

射*

麻麻地，近射必失
用過最膠係Sommer，對家細細力都篤得入

其實你全攻擊隊

入la, 揀平shallow 入

有無巴打放coins

咩騰真係好好用射波又穩帶波轉圈又爽 瘋狂吹奏

Five demands not one less 俾Fifa censor咗

唔知點解我啲意假人特別廢 最高分都係巴神 其他位啲人又慢 真係陰尻公

今晚坐火箭

有無人知apps個 verification puzzle點做

唔係掛...垃撚圾EA

IF Adama打RB勁唔勁？

差WL嗰張

咁都過唔到係咪要check下

Free HK 表示安全

出古天奴 = 身家暴增

可以咁長個名咩？

你都係？

sommer冇試過，隻burki成日接高波就單手撐咗去後面助攻對家前鋒最衰要連akanji，如果用mbabu又會搞到隻RM 8 chem

62 pace唔知要行幾耐

呢邊好呀

夾錢俾張shadow佢頂住先

宜家用緊rodri要唔要upgrade?

有冇軍刀食評

Come come come

原來連狗連豬腦魔更新咗

廢 唔好哂錢

唔錯 變陣三後中堅比sissoko 更好既選擇

正

Fact checked
係less censor咗
應該係Gay les 唔俾用

買左隻巴治奧91 用落麻麻

放ps4 coins $13/10k
請留tg

中堅係咪唔好用速度低過70?見個個都用皇馬條巴西cb

英超龍 DeGea好定 Alisson好 ？

Alisson

liberate hk 未有事

有冇IF Adama食評？
打RB位

我pro club隊波用類似既名都冇事

唔怪得你不停搶到1001 係嗰邊有時真係悶到仆街

全攻擊陣？

係呀，係好撚悶

rodri 會唔會係最好三後中堅選擇

屌你老味 輸12m之後走場 仲要計我和 點解可以咁撚on9

我見佢好似好快咁

又未射入 梗係計和

冇防守可言，攻得個快字，其實好一般

廢 變放題有張紅卡 打算等做肥料

Zaha 好唔好用？岩岩抽到張

gameplay改完點樣而家？
drag back nerf得勁嗎？

點解我覺得sb掛機時間過得慢d, 定係心理作用

應該就唔得喇 用過勉強可以打cdm

打到咁廢 Qs 晒d icon啦

Schmeichel
Wijnaldum
Kane
TOTW5 未confirm
無LUKAKU 無LOZANO

混返正選隊4隻打，再換3個後備，其實都唔差太遠

信leak，秒放LKK

Lewandowski
Wijnaldum
Navas
Digne
Pjanic
Schmeichel
Acuna
Kane
Gundogan
TOTW5 未confirm

用佢打RS，勁到仆街
打RB就不了

利雲 正wo

我都係，今集玩法國，暫時得2個位未係法籍。

好彩留咗隻kane未放

Schmeichel 入？

做咗potm嗰d慘柒

終於更新返DR同SB啲點數 可以睇其他排名啲分

Depay應該有

入左三隻kane兩隻老母

有無巴打知道今次更新 有無更新埋綠燈手掣識震？

宜家真係跪求無LKK

H/L

Navas
Digne
Acuña
Duffy
Pjanic
Gundogan
Wijnaldum
Malinovskyi
Lewandowski
Kane
Cheryshev
Schmeichel
Rrahmani
McKennie
McGinn
Al Soma
Cano
Alan Kardec
Souttar
Elmas
Kim Shin Wook
Maynard
Yang Xu

TOTW5 未CONFIRM

Digne

IF為難老母應該幾好J

點解冇人提halloween 今年係咪冇

星期五？

老母係咪應該出之前放晒佢？

想問halloween 會發生咩事
年年未到halloween就棄

有無人知18張換果個超級球星組合包會有幾多隻

咁快棄
會有sbc

End of an era 體力bug

睇下係90定91
potm 170k 有三包pack送 唔算話好蝕

唔洗驚 出左黑卡 金卡反而會再升

今年sbc 真係又貴又唔低

想請教下師兄 大約會成個星期都升定點？

咪一隻囉
比返用幾張swap既舒米高你

好簡單 金卡ndidi出黑卡就係例子
老母金卡都2萬 我估張黑卡會10萬up
唔係咁多人會用呢個價買
所以我估金卡起碼升20-30%
利申：估

正 課金抽if老母

唔知會唔會出張record breaker

見佢話組合包，仲以為有幾隻

11-1月最好玩 又未到toty

下
最重要果樣你都冇講

有幾隻個個都去博油雞 比利 細哨 西多個d啦

準備開餐

最重要係咪唔出就仆街

想唔蝕 星期日前放
同埋if卡肯定貴 個價唔會同張金卡掛勾
加上 高range 所以根本唔需要擔心蝕呢個問題

幾多英超人啵

最重點係金卡會out of pack
supply會減少
而唔係買金卡唔買黑卡呢個問題
出黑卡基本上唔會令到金卡demand上升架

諗緊放唔放咗張if好

4321左邊用costa 定anderson好?

有patch了，無fitness bug啦屌

瞓醒未

18張好似係18隻

Anderson

韋拿老母升得好快

仲有一點就係 張卡唔係肥料 而真係實用
根本唔驚跌

有錢d既話已經唔會用
點會唔驚跌

姐係金卡升唔升 講到好亂

點解呢？ 傳波好 防守數值又ok 又夠高大

慢

係咪無lkk

屌仲入左隻otw

實用卡/高價既金卡大機會升
幾千蚊果d 好大機會無乜影響，因為升都係因為炒家炒賣而升，市場本身有大貨，demand少唔會點影響

leak姐，未confirm既
(不過我賣左隻LKK OTW )

正解 3後必要條件係快 其他都仲係次要

新入左10隻plea 留名等蟹

唔該晒 巴打

可能就係佢買你放嗰隻

68000 入左 希望咪蝕太多

係咪12點出totw?

賺一轉先啦，之後跌返再買

仲有冇happy hour? 係幾點？

有冇咩平民全能中埸/防中推？
類似sissoko vidal之類

防中 if ndidi幾勁

好想要if韋拿老母，不過肯定好貴

打352既巴打 我41212入去再轉陣
但d指令無晒 潛入後方 回防果d
有無得pre set

幾錢入，琴日放晒10隻

新手一問 有冇地方睇隻icon 既 baby middle prime分別係幾多歲

全能中場
Wijnaldum
Paulinho
Nainggolan

賣ps4 coins
14/10k 有600k 包卡包tax
tg

L2 自訂戰術

想問下點樣3個人3部機 可唔可以開場
1齊輪住挑或者1齊玩？

更多巴
想問下而家有30k到
應該入啲咩平平地既閃金？
都係入德甲肥料？
有無咩if可以入定2-3隻？
買唔起bergwjin

淨係見過呢張

有冇人識

想睇晒全部icon 細個冇睇波 乜都唔識

史達寧有冇食評射波會唔會好廢

應該無，都幾難介定咩時期係prime middle baby
所以EA無出

19用過，扭波勁，射波還可以

Thx巴打

咁唯有睇wiki

我發現無論邊個開FUT po都會有一兩個負皮

之前以為淨係針對我開嘅po

Untrade 係最痛

知黎做咩

16000 係咪蝕硬？

更新完
開龍門球同角球
個角度好怪

Player bio好似有寫大概係邊幾季

想了解下d icon球員既歷史
例如呢隻Emmanuel Petit 踢閂踢踢下變防中 好似幾有趣

有咩？我記得19嗰陣無

wiki

我用每一隻球員之前都會睇youtube d highlight睇下佢真人係點樣踢波

wiki我會睇 不過淨係睇我隊波果11隻

陳韋拿 中鋒變中堅

好扭 top tier

速唔駛講

係衰三腳 射波唔穩定

等禮拜五睇吓有冇機會升
琴日17250 放晒，14750入

呢d我覺得好有趣
係因為老左慢左所以轉位 定係唔小心踢左一場有人欣賞佢所以轉位
都好想知

德甲potm係咪星期5

有冇迪基亞食評？

接遠射垃圾級
禁區內接近射世界級

有邊個龍有用？

有無人知買coins比人發現幾多次會有啲咩後果
利申一次比人removed all coins

我覺得艾達臣好勁 但無咩人講

達史

見過鬼唔怕黑嫁喎

你仲想買

咁要睇下中堅賓

分享遊玩，只可以打ai

好彩就清coin 唔好彩van market

【小豬SBC抵唔抵做？】*剛剛UT已更新體力無限嘅Bugs，各位開波前記得食返體力卡喇!
首先我哋睇下要求：
• 85 總計評分, 1 張黑卡, 最少1 位德國球員, 70 Chem
• 85 總計評分, 1 位美職球員, 65 Chem
• 85 總計評分, 1 張黑卡, 最少2 位德甲球員, 65 Chem

再睇下呢張卡嘅強處：
99 沉著 (Composure)
93 控球 (Ball Control)
94 長傳 (Long Passing)

再睇睇弱點：
64 敏捷 (Agility)
66 加速值 (Acceleration)
76 體力 (Stamina)

筆者建議：20萬Coins嘅造價之下，筆者非常唔建議大家做，一來睇數值就知張卡頓同慢到傻，加上小豬本身模組唔算太好，如果搵佢打CM位應該比較難打得快／失控球失到傻，要玩德國中場大有其他人選。當然，有愛就另計啦。反而睇你個倉有咩卡可以做到呢個SBC，有升價不妨放咗啲卡佢。

有愛嘅朋友可以試下拎呢張卡連：Gaitan (MLS) , TOTW Nani (MLS), OTW Brandt (BUN1)

更多巴想問下你d bergwijn放晒未？而家應該最高位？唔該晒

抽左咁耐都係未walkout過

其實大家覺得邊個celebration最仆街
次次比人chok neighborhood嗰四條撚屌出來都燥撚左
啱啱燥到掉爛左個耳機

加持下你

咁都要燥

仲要d體力好似跌快左

負皮個標題

加持埋我聽日ok？

係咪德甲啲人好用啲 奴一奴發覺啲德甲人好肯走位同郁 想由平民英超轉德甲

買左36000點 淨係中過一次walkout

求各位巴打教我可以點執人同陣初玩it

好想用聖誕icon嗰個天使
但已經無得用，唯有用呢個

點解試過打 draft 對面2個？

*ut

咁又誇d喎

右閘咩事

3次800蚊中左一次d Silva

諗唔放咩好

Dllm 本身刷緊意甲obj 用緊廢陣 一開波已經輸兩球 諗住放棄 快d完場算 點知比我見到佢個名 即刻岀盡奶力打

捉第二次reset ut個club 第三次ban ac

熱巴我唯一一隻walkout係sbc carlos vela

阿記rb

打online係可以有訪客

證明人嘅潛力係可以激發出黎

見人 532 入場 轉佢做右翼
硬爆用 不過weak foot 好差
開心玩下ok 既 預輸囉

德甲200k 有一隊 top 嘅
英超買得幾個人

Google 買coins 穩陣，唔好亂搵人買

賣曬佢砌呢隊啦

又係佢今朝先有人post 完

btw 巴打好波

全10chem就咁玩

試下抽限定包 易中好多

加持埋我得唔得

第二次會咩都無哂？
其實照ea邏輯，買人啲buy now max價係咪可以搞到人地比人ban?

如果ea可以show埋係咩時期既卡同生涯就好
好多後生仔都想知果條友咩料 又唔想逐個google

你要不停買同一個buy now先得

唔好害佢啦

我有時係會睇icon profile幾得意

咁即係其實買一張黑卡 廿萬咁就無事？

巴打買fifa point啦唔想你比ea封左，ut po小左個歡樂

理論上無事 實際上唔知
大把人禁錯buy now

道歉左咁耐 到而家仲比人jer緊打份report比我

Update 完個gameplay 好鉛好怪

我未放

不過而家都就黎34K

27K入 34K出都有唔錯利潤

一日7K算係咁

唔想冒險可以放

都有抽但都無中

試下做gold upgrade ?

更多巴出totw有無咩tips要買咩閃金

我都課過5包 最高中左隻willian jose 仲要係閃金

問下星期？

唔係今晚出totw咩

今日出而家先炒？

更新好似gameplay 慢咗？？

唔該晒 咁我放住一半先 但係如果真係出左雲拿當 同depay 我覺得哩隻會最少升多5000 心大心細中

唔係出左先升架咩利申唔能識

講咗好多次，呢d 叫賭

未出d人已經炒緊
水位唔多 同埋唔出就蟹

我屌Ea
Buy now左球員之後唔見左
logout再入翻都唔見
分配個位又唔見

加持所有人

想問係咪今晚1點後出totw同有特別pack抽啊？

咁係咪應該入返德甲肥料 得potm

等*

App 去concept squad 睇bio
會講邊個時期

有無更新內容條link

講咗咁耐
其實黃金任務個高吊球入球點解?
有無人解咗?

好似有啲遲

Prime小豬好似幾正 不過200k先整到

其實有

我買過兩次

要plan 好之後入咩貨30 Mins之內洗哂佢

唔好一下子咁大量流入流出（ 我一次20、一次60）

我唔會buy now..... set 199000
差1千就算

要錢再慢慢trade back 番黎用

利申： 買完淆到仆街

不過捉左一次就收手，無謂博

10點公佈totw 1點開始抽

有冇特別pack要睇ea心情 開驚早期而且冇promo一般就比較少出特別pack

救命

reus st 會唔會好過timo
用緊reus搭利雲唔係幾順手
想試吓kai 仔

thx

好撚唔慣宜家又要開隊廢隊係SB度掛機回體

點掛機

開初學/業餘入完五球就掛

有冇if malen食評 想整隊荷蘭玩下
今年好多if

搵隊廢銅，後備放要回體既人
SB揀最簡單果個難度
入一球之後放低手制等完場

個totw leak唔可信啵
有duffy 但係我睇隻game 一個北愛 一個愛爾蘭 兩隊波都無贏波

ea大家無限體咪happy Lo diu

冇回體卡咩

仆街個ai而家好challenging script 你d短傳撻q比對面偷波

呢d叫吸波

fernandinho其實好唔好用

D5 rank 1 兩萬四分唔知夠唔夠

遲左買，700先買到，入左幾十張，唔捨得用呀屌

費明奴 換 大力臣 好無？

跟住 幾百張健康卡嘅炒家就屌曬鬼

唔好 明奴好用D

依家rank1幾分？

唔好換

見到你地啲陣 都唔知幾時先有
Coins又無哂野又抽唔到

食屎la 屌你老母ea

Dembele-> Richarlison
有10chem

TOTW呢屌EA

人地中撚晒wo

巴哥真係勁到仆街

Lewan都係90

利雲

你身家得返幾錢

同POTM嗰隻比邊個勁啲

除左利雲無隻j得落 點解無Sterling

好撚彩無LKK

張韋拿老母十皮買唔買到

呢幾日打dr sb打到有20k

老母都勁

上個禮拜都麻麻地
今個禮拜更加

我估180k啦

EA好撚波 特登唔出OTW 上次sanabria唔出 今次LUKAKU LOANO又唔出

實比人炒到仆街 咁撚多人用

同potm一樣？ 我記得上年會升potm

連支那人都有 比利時一隻都無 ea

就係唔知rank 1幾分

lozano

係咩，我覺得今個禮拜好過上個禮拜喎 想玩IF Kane

笑撚死 有人放隻歐聯藍卡Lozano 3萬2 扮OTW panic sell 比人snipe左

POTM都會升？

if dri 高d

potm pas 高d

其他一樣 細stat未知

25000+喇起碼

咁無了，要張digne算

Dembele 換 普金mahrez 好無？

唔會

大獎係咪偉拿老母

6隻英超

Kane好無用 想入隻玩下

WL既獎幾時派，成日望住未夠2000分無得參加下周 好唔安心

Untrade好似唔掋

講左 做尻班otw

希望唔好中利雲
中左會好DUM春

無撚錯

國際賽係車頭相？

你平時打咩陣，直接433嗎

不嬲都係

我正常宣布ea食撚死
覆email又hea撚到
成班友呃飯食

咁利雲 Kane 係咩

係呀

根度簡應該都會幾好用 用佢搭老母條中場已穩

真係課完黑金 Email EA?

otw出黎呃錢 if唔出有撚用 尼當比利 lukaku sarabia lozano

Kane if都未必好用
成個list，冇隻啱用

晏少少放好定再等下先？

車頭相不了 好7

硬係覺得今集呢啲柱躉前鋒唔好用

阿仙奴Pepe？

頭槌難到痴線

想問吓今集icon 開場個掛畫係咪冇左？定係prime先有

利雲算全能型 唔算柱

隻acuna LB 好似幾正

老母+sissoko好似重爽

7x 氣 又慢 不了

隻老母多左50點 勁左好多

以為你講老母定sissoko 7x氣

鈍

利拎非常想要老母

佢係升級版sissoko
除左細隻左

掛sb好撚悶

好似幾勁

EA真係特撚登唔出otw

個人覺得碌梳仲勁過羅拔臣
如果隻if digne唔貴諗住試試佢

DR撞到個掛機人，幫我刷first hand入球刷左十幾粒

屌那星 lkk破紀錄都唔出

賭輸左比EA, 屌

我再等下先

等紅卡中先用 無卡面不了

仲要hard sell

係咪星期四五會再升少少

隻acuna好似好撚勁

唔靚

我紅卡會中

真 等多陣 依家放得33k*0.95 - 28k
我得 11隻 得4萬好少

完全唔吸引wo....

講又講，如果長用 係咪整隻利雲potm好過？

紅色卡又靚啲 佢if我估350k起跳

食卡

新手一問 普金老母係咪而家放得

星期日前要放

唔該師兄

上星期d5 28000分夠唔夠?

一定唔洗 星期一 250k有找

肥卡古呢

遲d又可以入，OTW呢d幾好炒

係就好！
買晒存貨應該有200k

Btw 追蹤定巴打先

原來已經67k，尋日都仲有80k 我四個鐘前放77k叫住走得甩

+1

想問下費蘭甸奴好唔好用?
依家用緊OTW RODRI 搭軒達臣/NDIDI 踢442(2) 2CDM
想搵1隻全能少少或者直接買2隻1隻留後1向前助攻

Sissoko/ if Ndidi + Wijnaldum/ Ndombele

其實係 直接升級左成個grade

我都覺
重有bruno f. link
下星期會入黎玩下

standard answer
IF Ndidi暫時真係最屈，不過IF老母出完之後就好難講

if Digne 80 pace唔怕慢？

琴日入左隻自用 蝕少少都要放
手感真係唔太好

防守就左邊嗰兩個，全能就右邊

IF Kane
有愛必用

老母應該打cdm/cm/cam?

J卡面係傻9.jpg

Futbin小豬好多負評

全能當然打 CM

先做為敬

新totw幾時出?

留名等睇下個月 要用first owner dr 一場入3粒球波拎人仔

頭*

我覺得真係會有 不過可能1場入一粒 5場

咁快手

OTW Lukaku 慘不忍睹

Ea其實出otw嚟做咩啫
搞到張卡死都唔肯inform仲撚on9啦

用嚟炒消息，正啊

岩岩打完鋪dr刷仼，反cup，諗起巴打個名

想解下任姐 洗唔洗比隊咁既野我

好在今朝有巴打係到講起利雲有機出if
即刻入左隻自用，而家已經升左10k

Gakki係咪呢度巴打？啱啱打左鋪一齊用 eye4hk 手勢

雖然都會做 但唔會做呢個行為

十萬洗唔洗

求救 唔知點解連唔到psn 琴晚明明仲玩緊
已經試過重開ps4+router都唔得
請問有咩方法可以解決？

點禁嫁？

普金已經好唔錯了

換完隻卡路士

即刻無晒動力打

可能未更新ps4/ ps plus 過期

已check左係最新ps4系統 同 我上個禮拜先整完12個月

邊個針對神獸

你頂撚死左對家？

試試呢d?

Ea呃人血汗錢

今隻fut幾好喎
平民只要奴 又有icon玩
prime嗰炸十二月先出

有無Fabinho食評

入左去話各項服務正常

你課黑金，ea唔會俾walkout你

整好西甲442隊後 除左ramos varane 丹 呢啲之外 仲有乜好upgrade

條大陸仔係四格定五格signal?

勇士

以後無walkout

未update fifa？

邊位巴打咁識嘢
Gakki

頭先夜晚update完fifa就連唔返 好奇怪

依隊用落好爽下 有攻有防 最緊要唔洗玩死一個聯賽咁悶

遲下做隻IF 利雲就完陣

Btw EA 屌你老母otw 唔出if出黎托柒

感覺係server問題

濕鳩任 打dr 刷任易撚過 sb 刷， 你老母d 電腦全部上晒身 ..默契50 垃圾普金打到球星咁 點玩丫

勇者

Potm利雲同if都無咩分別 potm傳波仲勁小小 ea比小小誠意好無

唔知 \/

爽

All in or nothing

Digne同老母好想要

跟巴打建議執
但中場完全唔夠搶
拎到波都唔知交俾邊個
兩個CAM又成日走去邊路搞個翼鋒要走歧入中間
華拉迪氣短打唔到CAM
可以點執同點set?

Yeah

個隊名好熟硬係覺得係度見過

我都對過

Legendary 仲要改難左

諗諗下今季英超傷咗幾個勁龍

Alisson>Lloris>de Gea

個陣同你差唔多一樣

用呢個陣砌
唔係用呢個陣打啊
自己set 番 41212（2）
4222
4231
433啦

其實我都係Gakki
不過我頭先冇玩

換左nesta
其實唔差 係慢左少少
防守簡直頂級

佢出if 我唔打WL既係咪應該放左隻普金佢 下個禮拜先再入返佢?

無啦，再上就
Hazard Griezmann Messi Bale
Modric De jong Dembele
Mendy Ramos Varane Semedo

其他五十幾六十Pace 嗰啲肥料嚟

OK
未試過玩入場轉陣

其實點解咁限死自己隊波淨係一個聯賽
451 433依啲陣玩三個聯賽都得

敏捷度咁低 轉身會唔會好慢

其實唔會 唔標波都頂得住

點升合約獎勵，買完個教練都無up

你係球隊嗰度 L2 自訂戰術
Set好曬d 陣形 擺位
入場用左/右鍵 switch
451 for 你砌滿100 Chem用only

入場轉好基本
set 晒4個唔同陣
睇情況即時轉
揀o岩陣可以克對手

舊時最興4321 左 德 右意 前英超

352真係好勁，本身卡係d5同6，一轉352即刻打上d4

好在83000放左lkk

幾錢入手好

有冇諗過幾時入返

更少兄弟？

83000蝕1K

我買左隻姐 無all in

邊止36
你話66我都信
利申：用緊

跟

係呀mahrez就足chem dembele就5星腳

英超後備RB用IF Adama / IF Doherty / IF Aurier/ TAA / Wan-Bissaka 好？

定有其他選擇？

隻利雲potm係咪要winter upgrade先升得
上年vvd又係咁 89升92

屌 壓撚晒星都中鉛

一唔係同聯賽我就唔知點砌夠100 chem入場轉陣

Pepe ，夠快

我買嗰陣280k...希望出左if佢真係會升 同埋到時會唔會跌返落去都唔知

係free upgrade 定點？

紅卡好型

猶豫緊出佢 定 if利雲

上年vvd 係free up 今年唔知

巴打係咪防守tactics低過5格？

我用開vertongen 加 otamendi
想話只要墮後d 唔駛cb 回身追單刀
其實真係冇乜問題

解任隊用返d 所謂快cb反而冇咁穩

換用9張 咁之後換咩

防守咁前其實係無咩用
仲要今年玩跑步
企咁前無可能守到

Ballack

winter upgrade係free la

屌你老母 legendary 難度係on9化左玩家d球員

玩壓星都係想人地中鉛姐，咁有玩就唔好投訴自己中鉛

想問下mls,ned同csl 個任，後備換d西甲出黎計唔計架？

會唔會星期五又利雲

頭先個巴打入game個short form 名叫YUI

啱啱35k放左 比你參考下

你已經砌到啦
hybrid 一定要取捨下
某d 人腳砌唔埋就砌唔埋

以前冇得入場轉陣重難砌
而家已經好好多

If Aurier開心使用中
Doherty就唔太建議 用落有啲鈍
Adama係攞黎打翼用 Def得30

對隻acuna有興趣唔知紅卡有冇機會
抽唔中既話幾錢入佢好？

我原本都想改做YUI
點知唔記得改，佢default set咗做ARA

if aurier食咗shadow唔錯

唔該巴打

應該基斯普/卡路士/波歷克
遲d再算

其實唔係知個星期做晒黃金目標就唔會到30level拎困幾張特別卡

差7場sb同2場dr就完任，週任最難係銀卡入兩球嬴波，其他都係1野搞掂

屌佢老母 FIX完成個GAMEPLAY都ON撚9
我成隊人散口9哂步咁
平時入禁區傳波,隻奧巴都會係中間
但依家成隊人係哂外圍咁
跟住自己成隊後防連龍就ON撚9

以為高手唔駛縮後咋
剛開game未睇boras 教係咁輸放狗
跟佢縮後左防線
cb 都唔駛點回身追波

唔係呀，林宥嘉巴打幫我砌

巴打係咪sam哥
想問4222 用咩tactics...成晚中間搶波同進攻都唔夠積極咁 解任輸左好多場...感覺4222係勁左 但我用得有d高不成低不就..我用緊press after possession lost, 進攻用possession...

做晒第三週既任都係上到25，最快都應該要第五週先攞到

做多D SBC，炒多d卡

呢個陣係咁
入場轉4231 啦

He deserves more views

DR揀untrade，搵的實用低rate人入隊，跌落到d6，應該都可以輕鬆搞定

波叔唔係出名鈍咩

而家係打多幾場等對面handicap

咁你要了解下綠線黃線要點
冇理由成世用同league 隊...

打咗成晚終於有兩個即走

我stay back 63
進攻用均衡

而家好多31k buy now 我等佢真係出左先放

用成隊銀卡
好易咋

DR D5咩環境 睇唔到

23440

收到

DR用成隊銀卡贏到，巴打幾好技術
唔係對面中鉛，我冇信心用銀卡贏

放coins 有意pm

咁樣? Balanced大約55?

成個禮拜唔係HK 早幾日死奴爛奴換12張tokens 宜家冇機打好空虛
WL都蝕一個禮拜

奴性重到我自己都驚

其實adama好適合打幾排吹奏緊既352

知唔知上星期幾多到尾thx

咩叫中鉛

You are not alone

因為用全銀卡會唔使煩用邊隻入波
我覺得可以打整體，易啲

唔fix好玩好多
無限體其實都無影響到成個gameplay

Defence drop back width 6格咁多 我自己3格

聽日派彩揀咩好

25700
我見到都驚

硬吹黨浦頭

我進攻係 均衡 7 8 2 2

意甲兩條蛋散仲要傷 準過燒山

做哂token 任未
未就攞untrade la
多啲人用

Nests 都吹上年冇見過人用

Nesta

都係既 反正我都唔會抽到walkout黎賣

contract 同體力其實多9魚
加合約好撚煩

次次去到黃金都差一兩個任...

想換哥狗

佢仲要default係閃金合約on99

中鉛通稱 SCRIPTING / handicap
即係多數競技運動 game 都有既後追系統

係 fifa 黎計
就係中鉛一方既球員輕則會好似食左豬油咁跑唔起郁唔到反應慢
重則唔走位/ 唔回防/ 無限中柱/ 對方龍門無限神救

錢啦 最隱陣 IF又冇乜好嘢
btw有冇巴打儲緊pack 等有好嘢再一次過賭一鋪

唔該sam哥 跟一跟希望有好轉
你防守嗰陣會唔會控防中出去搶波? 定控隻前鋒返黎追...今集追返轉頭好似點追都追唔到

聽日硬足啦
下次啲icon任又要first owner 儲定好啲

我覺得睇下兩邊閘會唔會無啦啦行前中堅幾步就知 呢個時間多數對面鳩射都入

唔夠卡解任就硬吹

老實講低pace 人被無視我覺得對玩家來講都唔係好事
年年都係果幾個對到悶
當然呢個係ea 既錯

打死都唔untrade
情願收錢開pack 博一包

上星期d5 rank 2 要幾多

今年暫時對中場pace既要求低左好多啦

咪係要搵普金
要用佢個386 年代ui 妹入去加

agger 如果要pack 我一定揀吹

好同意
根本現實低PACE唔一定無用
偏偏打機唔使預佢地

基本上係開波走兩步已經知

有，諗住儲到toty博一舖，而家希望的卡夠捱埋下個月既icon任

都係既
不過patch 既野

其實你唔諗住放coin，untrade中好野既機率係高的

Toty 好耐 我可能到靚if就博
除非好似你咁講唔夠卡做任啦

頭兩年玩都冇乜問題因為9成人用公廁
玩第4年又係追同一堆公廁hunter shadow真係好撚悶
希望今集可以突破下

睇情況
防守好講經驗好難依家同你講點樣防守

Pepe係邊個？

有三十幾pack等萬聖節

今集我覺得防守stat同pac都重要 普巴上年靠身形搶到波 今年好多時做tackle 岩時間都搶唔到波

阿仙奴 Nicolas Pepe

起碼中場可以慢少少
希望patch多兩次可以比傳統中鋒進場
我想用 b dost好多年

果隻青蛙

而家儲pack發覺ea最尻係你分唔到的pack係trade 定untrade

18pack 未開 但未解icon swap 希望 星期五出萬聖節等我開曬佢

撞到個巴打唔知fix左體力bug 一開波d人冇晒氣跑兩步就停

有無人係輕鬆玩？ 整完個滿意既陣追下dr 得閒掛下sb

然後唔做任唔sbc唔炒卡？

點解aim 萬聖節 其實我以前冇用萬聖卡 都唔係特別易 可能係我唔識

試下

等唔切之後姐萬聖節+TOTW希望中到好野

佢唔搞搞個頭鎚，傳統中鋒既作用就係得身位同2傳，作用低好多
同埋其實係生存到，不過節奏要把握得好，舊年有一期用歐霸基奧特係幾勁

有

實有嫁不過少D lo
UT岩奴性重既人

冇嘅 如果你分到唔通唔開硬吹咩 最緊要中好嘢

萬聖節的卡得一，兩張有用，係抽都等歐聯卡仲好

你唔做icon 第日就怨婦話俾人sm

起碼有自己想要既野先開啦
今次totw真係不了 仲要車頭相

用緊tie仔，想換張if愛華頓左閘
大家覺得好唔好

而家gameplay 重控球削身位

st 就搞掂個heading 先啦
dklm 6 碼空晒頂叉燒都頂高
我頂都入la dlkh

等唔切我宜家已經想抽

冇

其實我覺得上星期開始 頭鎚已經勁反 當然唔係19果陣咁啦 不過比起開驚果陣 好咗好多

就算做完都係俾 尼馬包皮 C朗美斯 屈嘅

聽日先打咗成日dr
今日唔想再打fifa

有錢實好架wo

好多bug頭先判越位變左十二碼

我估換到巴哥之前會搞架啦
唔係奴番黎個班實屌鬼
杜奧巴都頂唔入頭搥都幾好笑

唔好
Digne慢

終於奴完12張人仔攰撚死

唔係喎
上年加左變種
ea係好無恥
但多左好多卡用

上年隻verrati 有一期好撚好玩

有十八件麥樂雞

線下 見到唔想奴 直接換哥狗就算

從來唔wl

本來唔想奴icon 任
但同你諗法一樣
怕唔做以後就輸陣

重點係hybrid 會易好多

咁離譜
replay 真係吹offside?

發現頭鎚易入左 場均一球

可信性十分之高

會唔會淨係buff 佢一個

易係邊 空龍都頂左去大西北

重駛唔駛預力水先
定變返上集咁正常地易入？

今日重未開機

痴線sb Legendary改到 ultimate 咁
仲勁過打Wl啲人 標波快撚到
2:2平手 80分鐘 30幾碼罰球射爆我
投降啦

斬咗幾球都係用腳入
解唔到頭鎚

本身諗住奴icon
打咗幾鋪dr無贏過
放棄咗 去返打sb算

奴icon任打到嬲 之後一路越打越差

唔知喎 我同上集一樣咁頂

係

逆足Fake shot變咗Ball roll

無PACK抽
無SBC
訓

又無sbc

Shadow IF Aurier第一場就入波
落底窄位掛網

又冇sbc

屌

Ea啲撚屌都幾懶下

咁慢，都取代唔到，點解會跌

If老母130k 即係低位可以唔駛100k

平行時空

頭先buy now見到有130k，不過好快比人搶左

又有新game玩

終於搞掂 仲差sb

知你地要人做swap 唔出sbc撚狗

點會日日都出

用返tie仔？

Totw有得抽 futbin有啲有價既

你地係咪都係卡卡地咁

更多巴星期五如果出halloween加promo packs咁係咪要呢兩日賣隊？

Totw 舒米高好似ok 應該唔會太貴？

換左新相又幾撚靚

同問

Halloween 確實左係今個禮拜
再下個星期先正日

最勁幾隻 咪唔洗賣

我頭先打緊rival, 對方有時會quit game, 我解緊果個任務就唔計？

入左隻費明奴準備中紅卡老母

根據上年經驗 應該星期五出halloween
留定pack先

Reus都會跌 真係要賣最遲聽日賣

其實我唔建議人成日賣隊 tax一來一回 其實唔大分別

我驚隊野打7折

唔會正日先出 年年都係早兩星期

炒Halloween好玩

好多野炒

點解要賣既 d人會係咁開pack?

係咪睇prediction 出邊幾張？

尼馬reus係咪要放啦

唔係 得閒再講

早抖

更多巴 我最勁幾隻先係lucas 老母 ddg 係咪都可以賣埋佢地

自己諗下賣哂wl用咩玩⋯

咁吊癮

Lighting round + 每日sbc

未夠分入 所以先諗下賣家產跟大家炒卡

但點解有時3:0 又無中，d 人會自動disconnect ?

美斯尼馬賣唔賣

屌你cls成日俾ai係我L2都後面攞到波
轉身又慢過人

未入啲卡

肯定今星期

你班友好放人啦 萬聖節d pack 勁撚多 d 價會跌到仆街

今次一pack係咪都係700幾

Witsel尋日仲有45k
而家36k都有隻

屌你老母中撚左bugs 換唔撚到人 垃圾game

所以其實rival untrade pack抵抽

過埋龍門都唔撚入打條毛咩

屌又恐嚇 咁平時點玩呀

頭先試過 之後彈咗我game

記得上年black friday前個個抛貨
但一到BF個價仲高過平時

出啦咩 點都要打埋wl

屌你老母 更新完打咗十場輸咗八場

新手想課1pack 應唔應該而家課個special pack 定等Halloween

正
又抽晒佢啲廢包 最高82

以後喎撚課了

5格入到場都lag到仆街
一時快一時慢咁玩西咩

on9一問,Halloween啲卡係咪要出左再買包先會中

你地reus 用乜chemistry? 我用catalyst 好似唔夠靈活

而家要放隊？但我隊波d人跌曬價了，都要放？

想問下halloween d sbc洗唔洗if 要就入定先

點解要放先

今個星期六，日要打wl 咪唔放
唔洗打咪放 就係咁簡單

兩場射極都唔入
0:0 0:1
唔係炆唔炆既問題，係驚降級啊仆街

屌你老母d7唔講以為係d4 d5

幾時出屍變c7

單人icon swap任有無功課隊

屌你老母
更新完sb個傳奇級難打到仆街

你地icon swap換邊件
今集會唔會有icon 任?

仆街d4 3萬好似唔夠e1

？

I mean 排名1

有分睇咩？

屌你老母終於奴完
d4奴到上35000分

做任務都劇本90分鐘比人頂入

你睇到宜家個分 會係咁升

想問下rm可唔可以食到佢變Lm?

唔得

If acuna+ bruno fernandes

咁夜

屌宜家先五張
見啲師兄都刷完 好驚刷唔哂

大把時間啦

想問張迪布尼食咩chemistry好用
if 同普金 用落有無大分別

唔會刷唔哂 反而係越遲刷越好 而家落到D7D8都群魔亂舞

今個禮拜totw 廢廢地

Sor 係Chemistry style

D5 3萬唔夠

同之前個三個星期比好好多啦

我刷到上d4就黎

終於贏到三場意甲icon swap mission

差西甲

請問有無網可以睇到宜家DR D5 e1幾分

我都降左落d8解任
升返上去好爽 玩對攻

開機睇咪得 我岩岩睇2萬5

過左睇唔到上星期瀨左野

更新左唔係睇到咩

唔信D5 28000無rank 1

上星期好似28.5 wor....

有冇ching得閒幫手同我打fdly解任？

我差4張

真？一陣又要開機

d9都咁難打 on9 場場劇本曬時間

西甲幾易
我英超一take西甲4場法甲4場
反而sb要5場仲難

卡左法甲 場場反cup屌

Paulinho 應該幾錢入

唔難 煩姐 但更新完電腦好似勁左一級咁

無卡 諗住WL同DR派完彩睇下夠唔夠卡做

dr幾時結算？

聽日3點

有無球員類似曼聯79fred咁
呢張卡愈用愈好手感攻守都有

終於奴完

Kovacic

超好用搶得控得 係唔射得

好鍾意用呢類球員
敏捷性夠高

IF Ndidi原來咁貴

今日派彩啲包使唔使等聽日睇下有冇萬聖節活動先開

好彩我賽季升級個啲包到中咗張，不過係untrade

要忍手唔開對我黎講好難

D5 報分 7:05am
rank1 25850
rank2 17080
rank3 6330

睇嚟28XXX應該頂唔住

咪係今年hea 過上年好多

d6 咩分

61k入返張LKK OTW

海鮮到一個點

70k-80k
有冇其他英超CDM/CM介紹？
已有Ndombele , Sissoko

得法賓奴同if ndidi

Wijnaldum

用app未抽過正野
用ps4抽pack成日中8687

大把人奴icon
rank1個分應該推高好多

有無d4巴打報一報

28xxx唔知守唔守到

D6 有冇人報

icon swap deal 個堆任幾時完？

Kante

牙paul

850

如果紅中卡老母就好

我淨係打算賣lucas, max 先100k依家61k，我怕幾個lighting round 就打到佢落40k

另外想問下ben爺otw 驚唔驚Halloween? 星期日有場波想賭佢if

尼馬 美斯錢跌定升？

呢d top tier實用卡唔會跌得多啦 最小去到Futmas 同TOTY先會有明顯跌幅 d人有錢咪又係買呢d卡 又冇其他特別卡

星期一買咗隻艾利臣，用到依家覺得好廢，永遠冇神救，我用kepa仲好

龍唔使換 平平地都得

gbamin

60k呢個價lucas根本冇替代品
賣咗玩咩

第二輪奴icon幾時？

Gbamin真係幾好用
速度 身體 防守都有80

D3有人報嗎

D6 27xxx

有d似sissoko
係衰難hybrid

咁快2萬7又要跌金2喇屌

點執好 入場4231 基沙文而家入好似太貴

唔係hunter就shadow...好rich

買果時揀咪得

Halloween活動，
諗起上年食恐慌價都賺唔少

想問下 de jong 值唔值 80幾K

Rank2幾分打到13000眼訓停左

幾時開始

入左4K Paulinho 同 12k IF harit
第一次炒 好驚蟹

你打傳控就值 打鳩跑就可以慳番

可唔可以講多d

4k

等人panicsell就買 ， 如果有埋loading screen 就跌得仲勁

某幾隊

13000 唔洗諗啦 r3 啦

美斯尼馬包皮 越升越有⋯點買呀

想抽下untrade包都咁難，新手點玩？日奴夜奴

得13000稱唔上奴....

Sb打5萬，wl又要打30場，仲唔算奴

儲夠6張換張哥狗算 好攰

仲有好多時間喎

唔貪心，今日紅卡中愛華頓左閘已經夠

最想要其實係rio

大家都做得好快 其實有成個月時間

賣隊跟住整隊德甲打住先 跟更多巴搵食

呢集咁快有銅卡電腦人

未呀 我得3張咋而家

馬列斯其實好唔好用?
冇錢買sterling又想連cancelo

你地覺得if 老母個價會唔會跌？

有D已經開始炒起緊

聽日派彩時間鬥快入

邊張抵換d ?

（實用卡，唔止幾皮戈堆）
出活動前個個驚會跌，恐慌性拋售，但之後會反彈。

因為跟本無可能咁易中

IN GAME 陣? 拿卡+O.DEMBELE 的組合感覺如何，諗緊HYBRID 呢兩隻UPGRADE隊波

抽到黑卡老母想自用，放棄邊個好

即係幾皮o個d就暴跌?

用緊if嗰張 覺得幾好用
傳同射都唔錯
同埋好扭得

佢調低個機率就搞掂

一張純防中
一張有傳有射既cm

上futbin有得睇上年個活動前後情況，可以參考下

有冇咩例子？
未出活動已經知要買邊d？

所以唔知點解要咁急
不過可能有d人係換左黎打wl

應該係聯賽sbc？
要交晒成個聯賽十幾隊
之後有d隊銅人銀人會好值錢，
因為同位置金卡好貴/無得選擇只係得一隻。

FUTBIN 個MARKET?
好似搵唔到

梅頓斯

貴一個DOUBLE O咼

思shit尼 不過矮

Ben yedder真係if 到一定大賺啦
一開頭過廿萬

昨晚1點打完到269xx收手
果時條死線仲係20xxx諗住好穩
咁快升左6k

Halloween 主題sbc

由於星期日民陣發起大遊行
代打聯盟星期日將會暫停代打服務
星期五，六將會如常運作
盡快報名 名額有限
星期五六開設加班列車代打

其實以一個新手角度
對個market未係咁熟
唔識預測活動對個market既影響
有冇可能係個活動/SBC出咗之後先再投資，有錢賺
一話已經太遲？

而家仲要諗埋First own問題
前幾日抽到隻lucas
雖然已經搞掂左英超swap icon任
但驚跌都唔想賣了
賣左的話, 之後又要用英超first own人就煩

大概幾月出 11月？

有冇d4報分

係喎 定報錯數 明明仲差幾千

無信心就唔好投資，用番自己熟果種方法

btw不推文回覆

黎緊去旅行打唔到WL，搏佢Halloween 大量增加supply 會跌少少。依家用張untrade zaha頂住先

自己睇啦

呢個價位直接放好唔好見上面有巴打話星期五可能出萬聖

咁既gameplay 今個星期WL真係唔想打
Delay勁過之前 傳射慢撚到 防守眼神防守

futbin有得睇啦咩？

淨係fix左體能bug已經無咁大興趣

其實更多巴有fb page
我建議你逢星期一留意下大家入咩貨

92/3入去得3/4體力 仲要好似體力用快左

以為得我問題, 更新左之後好似Delay咁 , 同埋我覺得跑狗優勢冇咁明顯

啲死球好奇怪 好似成日delay咁
琴日試過幾次龍門球開比人地

想問下如果本身陣full Chem, sup人出黎會唔會再計過， 定點到10chem?

同埋入場轉陣搵lb打防中又扣唔扣Chm? Thanks!

琴晚幾場已經見到好多新bug
換人bug 直頭成個UI錯撚哂 亂碼 換唔到人 最後game error
開龍門球畫面delay 變個龍第一身開波要幾秒
角球又係delay L1要幾次 set完位斬會閃跳

場場都換唔到人真係on99

starting full就full sub應該係5/6chem 你入去換人睇下D數值就會知

我想要老母呀

5+2=7chem

屌你d4宜家己經29800

但而家d價仲好低喎

咁撚癲我32000希望頂得住

我想要尼馬包皮啊

我意思係例如442正選10chem 既lb, 轉陣變352打cb, 咁佢會唔會扣chem?

梳 唔太識fut啲玩法

罰球幾十分鐘唔開

講緊咩

而家賣隊啱時機？

個個要解任打勁多場
預哩幾個禮拜DR個分都係癲啦

D6 邊有可能 26000

我今朝特登開機睇先22700 7:45AM

可唔可以教我點用transfer target glitch, 想打爆廢銅賭Halloween 但150位已經爆晒

正選只計入場， 之後點都得

原來唔係我一個覺得有問題

我淨係識Bronze pack method
就算嘗試炒MM都好似冇乜肉食

Pjanic依家抵唔抵入
定等多陣

德甲好定法國hybrid 好

halloween sbc 上年要求係咩

唔會 入場10chem 就10chem
後備落場就一律5 chem

睇左上年都係19號出萬聖節
到時係咪會大跌市

如果聽日有Halloween就跌

諗唔到有咩人會用到佢

都係得意甲sbc有啲機

一派彩應該會趺

英乙某隊好出名

UT個server真係好撚廢
尋晚delay到on99 最慘係我見到對面都係咁 eg. 明明傳到腳但會變左ball out
夜晚齊腳真係吹雞玩pro club好撚過

我都係跟Twitter / google 上幾年要求，都係隊章有十字架，蝙蝠之類

記起了

識飛既黑色野

可以入啲賭下

想問下d5 rank 2 幾多分

要搵d無出過果d，ea唔會番炒，最多1/2隊一樣

上轉下好無？
撚唔掂4141入場轉4231

想問下個德甲POTM係聽晚公佈 下星期先出?

曼聯係紅魔鬼 咁係咪有機

基本功咋

成隊英超點解要用4141 砌
普通433 入場轉4231 都得啦

你下面嗰隊352 俾人用兩翼爆就死

打算用pjanic換brozovic
定無必要

D6 23140

明天6點講 1點出

我上次都試過，wl黎，之後彈我game，計我輸

意甲三中場
Matuidi Allan Nainggolan

玩黑卡就自己中意吧

原來入場陣有影響架咩
我以為鳩砌入場轉陣就得

我撚左兩日4231唔係好掂
想轉下陣

留留手
聽日一有promotion pack 應該30k都有得執

我之前入左 if semedo 係咪都要放埋佢穩陣d

哦，我以為你話用唔掂 4141 想轉4231
心諗做咩搞到咁複雜

試41212(2) / 4312/ 4222/ 442 ?

352 要有41212(2) 基礎

都仲有唔少選擇
入少少旁下身

買BB 馬隊入場轉打CB，平過VVD，應該保值過VVD

唔理啦放隊保平安 希望星期五大跌市

咁用咩打wl

我之前用開41212(2)
貪新鮮轉左兩隻翼就唔掂
但用文尼幾好用
我研究左好耐入場轉41212(2)/352都唔太岩位

我都搵到哩張圖
不過搵唔番之前SBC出過邊隊

上年出過

基本上會徽同d古靈精怪野有關都有可能

但ea可以玩到好刁鑽 上年連魔盜王個八爪魚船長都做過主題

Neymar 稅都好金

打sb算

呢堆大部份都係近2集出過

幾點放人最好 我美斯加neymar 二換一c朗

同你一樣打開41212(2) 但想用文尼 諗緊士接轉LF得7chem影響會唔會好大

Neymar 放緊950000 睇下有冇人買

41212(2)
ST Son + Auba
CAM KDB
CM Wijnaldum + if Ndidi
CDM Matuidi
CB Sanchez + Sokratis

你覺得點

落後 轉352
LB RB 上 LM RM
CDM 落CB
然後 兩個ST +兩邊回防
就係352

Vvd 肯定保值過bb 馬甸尼

neymar 94萬。。。
我75萬個陣入以為已經高位

肯定啦， 個個最終目標都係上vvd

太天真了 你訓教就到鬼佬打

想買美c
上個星期仲係球2依家球4...

快d 放星期五再買返

D5 r1 26xxx係咪唔駛諗？

貴卡年年都升到聖誕前然後回落架啦

萬堅都未到講聖誕

其實隻文尼有無辦法塞落ST

同埋我原本個陣係咁
有啲後悔轉

希望scream卡轉返個好d既玩法啦 上年2樣stat90+唔係唔好 但ea搞搞下唔撚記得轉stat就on9左d

個人比較喜歡前年果隻月圓升rating全面upgrade

其實都想研究吓，VVD 普金上年就算未放風有Winter upgrade 都keep 住跌價，關唔關佢出完一張又一張嘅TOTW 事? 上年好撚誇，成堆黑卡

你覺得真係ea唔記得咩

如果用你用緊嗰個
文尼 兒子打前
史達寧打CAM
唔要KDB
點睇

屌，好撚正

IF 韋拿老母好勁?

全能中場

4K...過4200好賣，起碼唔使蝕本

呢張野應該係改圖? 係咁o既卡面的話, 一定要入一隻

Lenglet大家會唔會放？
好勁但又得85 之後promo pack會唔會跌得好勁

有排升 佢同美斯 上面話放果位真係得啖笑

再唔買就球6

我都覺

照你咁講係咪應該入返張來炒

720k 屁馬
1m messi
200k de jong
5k semedo
50k lenglet
30k lucas

而家升到仆街

星期五賣隊買算

我貴入

終於搵到同好 真係勁好用
set佢壓上前場仲好用過隻前鋒
可惜現實好廢

大家點睇fitness卡 wl升唔升得起

遲吓過咗Halloween會唔會升翻？

上年vvd普金先得85rate ，根本就唔貴，記憶中係10-20萬，而且top 普金選擇仲有拉莫斯 華拉尼果d，d 人有錢梗係一路up 上去
今年唔同，一出已經90，一枝獨秀 冇其他普金比得上，如果佢唔出特別卡個價仲有排keep

Halloween 🎃 攻略整理緊

無咩時間

應該而家入尼馬定係3點入好

同埋有巴打PM我

成日有個page我出完D野 幾粒鐘

佢又跟住我出差唔多既 唔知真定假

唔該巴打先
如果KDB打CM點睇
唔想放棄佢
返屋企試試屎達寧CAM先

開驚中過60K放左

你自己本身有幾多張? 再諗下其他人會有幾多張? 我自己儲到依家有80張...當2場食一張...我160場之後先要用...出GAME到依家我打左一百場左右...姐係最快都要下個月先開始需要...未計我呢個月拎到果D...所以我真心覺得個價唔會咁快升囉

炒X兄弟?

等之前個個儲落果堆消化哂先會升

呢排keep住大量400-600入，1000-1100出不過唔多

唔清楚 我無咩留意本地 trader

最尾變哂肥料卡

我用佢打cm多成日截到波又靈活
好好用完全唔似79廢金

invest淨25k 可以洗曬去邊

上集都好好用, 開game時入左張OTW我用左大半季
最後到我3,4月棄game時佢都係一張IF都冇出

P1 底部 再問又要俾人屌

Ramos配vvd 同啲閘可以唔洗理chem?

玩緊西甲隊

#1 幫到你

佢地不嬲都係左抄右抄 好多年

SBC刷loyalty好痛苦

上年刷homewin
hk / lihkg / 9up homewin 都會互幫

係ccb唔撚會

張雷欺你親自改?

供應係會多左
亦會跌少少
但如果好用嘅點解要換
始終係game 入面top 10又好夾嘅中堅
個價我唔覺得會冧太多

未有替補前都唔會點跌

Cheryshev跌到900buy now

250 打cam 應該幾唔掂下

4222 做邊cam 還可以

其實lenglet / militao係咪模組好勁

我見好多pro都用，明明佢地可以買更勁既卡

今集應該都唔會有

用緊militao 入過corner 平時自己禁區爭頂都好少輸

今集防守球員爭頭都冇乜幾可輸

D5 r1 28000頂唔頂到?

btw 用緊Felipe配militao 感覺良好

有無必要上lenglet

Militao 好好用，上集已經用緊，佢夠快佢high ,真心推 ，當然華拉尼會更好啦

哥狗8張喎

用緊nigga+manloas 轉唔轉militao+lenglant好

但昨晚輸左兩球尾柱頭槌

militao upgrade lenglet 有冇好大分別?

入定幾隻ZIYECH /摩洛哥金卡/ 史浩克冇死 以防萬一ea set 個sbc requirement 要呢D
雖然上年sancho個SBC 都唔難做 除左最尾個個要德國IF 上年炒起左HOWEDES 今年唔知佢點玩 少少地入定幾隻冇死

唔會預佢有啦, 上年仲諗緊ea會唔會巧立名目比張特別卡佢...點知都係

No 上網圖黎

爭贏都唔會頂得入 even 空龍

你個page係咩？想follow

差唔多我覺得 不周身前者難夾chem 砌 hybird

同問

我都用緊拿玻利鐵三角，想上vvd但個價太離地

無用lenglet, 因為我有華拉尼+MILITAO, 朋友用緊話佢夠快, 唔UP華拉尼既首選